林 鄭 ： 五 大 賣 港 政 策 ，缺 一 不 可

Source:

擺明報仇

好撚癲

wfc
準備走人

1. 引入非本地醫生

2. 劏房制度化

3. 起底刑事化

4.？

5.？

驚死你唔走

入嚟禁個制

移民人口普查

仲有好多親戚朋友喺香港（黃嘅）

Push!

將自己啲料放上自己fb/ig即係起自己底，即係犯法有冇咁on9

叫埋佢哋走

國安法追溯化

有d冇bno

引入支那醫生？ 大家自求多福
劏房合法化？ 劏房波居功至偉
起底刑事法？ 咁↓算唔算起底？

特區政府『外籍』高官一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

攬炒之母

區議員宣誓

Send上微博最實際

乜嘢(邊個)微博？

小粉紅：唔得，香港官員點可以係外國人。我要搞大佢。

微博以家唔比post任何政治,新聞

push

引入非本地醫生

大家準備定紅封包未

想香港再死快啲

習大大已經控制唔到佢

有得走真係好走
港共最驚人移民
無論你有冇錢都好
柒婆遲吓宣布移民已經違反國安法